有無人可以介紹啲特殊/奇怪工種黎

就快畢業
想係搵終身職業之前試多啲唔同既野

無得介紹都唔緊要，講低你聽過既奇怪工

做過幾次啦，試過就算

分手顧問 - 轉陪人分手後既過渡同埋幫手扔野

有呢咁既事！？
知唔知點入行？

同問

喂！喂！你企開啲啦x你老x